<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<c:component type="chHtmlContent" componentId="chHtmlContent_1" xmlns:c="http://com.snnmo.website">
	<c:content style="font-size:1.2em;line-height:1.685em;">
    <![CDATA[ 
          <div style="margin-bottom:2em;">近几年，股市的持续疲软以及黄金价格的大幅下滑，是投资者更为关注房地产投资。而海外地产投资更显活跃。“部分富裕阶层会通过海外置业进行资产转移，规避风险也是重要原因。”高锐地产分析认为，与北京、上海等国内一线城市相比，美国等发达国家的房价相对较低也较为稳定，对中国投资者具有巨大吸引力。</div>
        
        <h3 style="margin-bottom:0">海外投资持续增长</h3>
　　      <div>据全球知名的房地产服务与投资公司世邦魏理仕(http://www.cbre.com/)统计，中国海外房地产投资总额从2007年不到5亿美元，逐年上升至2013年仅前3季度就达到75亿美元以上;而且2013年中国对欧洲和北美的房地产投资已明显高于往年的主要接受地亚洲区(不算澳洲和新西兰)。世邦魏理仕对中国个人投资者、企业及机构投资者直接投资海外房地产的现状、动机及未来趋势的研究也表明，中国投资者近年来热衷于海外房地产投资，其主要动机已由传统的移民及子女教育延伸至资产保值及增值。投资者的投资意向转移也带动了投资机构的投资转移。再加上国内对投机性购房的限制、股市低迷、投资渠道窄化等原因，更加助推了投资者将目光投向了海外房产。</div>
　　      <div style="margin-bottom:2em;">同为知名国际物业投资及市场咨询公司的M3 Capital Partners(http://www.m3cp.com/)亚洲区高管也表示，随着国内人民收入水平的提高和物业投资理念的不断成熟，各种投资性房产模式日趋成熟，国内投资者去海外置业增速明显。加拿大温哥华、英国伦敦、澳大利亚墨尔本、美国以及中国香港等城市成为国人海外置业首选之地。</div>
　　   
      
        <h3 style="margin-bottom:0">国内楼市乱想上演末日疯狂?</h3>
　　     <div style="margin-bottom:2em;">2014年伊始，看空中国楼市的言论便不绝于耳。业内人士也普遍认为今年的形势错综复杂，波诡云谲。居高不下的房价是否已经到了岌岌可危的地步?一石激起千层浪，杭州、常州楼盘的大幅降价引发了中国楼市的全体担忧。这一因素也加速了投资者海外投资的步伐。</div>
　     
       
        <h3 style="margin-bottom:0">美国地产潜力骤升</h3>
　　        <div>高锐地产非执行董事、美国房产高级投资分析师Selina表示，站在未来美国经济复苏以及美元预期走强的大势看，投资美国房地产应该说是海外房产投资的相对优选。被称为阳光地带的美国南部地区的八个城市：旧金山、洛杉矶、拉斯维加斯、圣地亚哥、凤凰城、亚特兰大、迈阿密、坦帕领涨美国市场，成为表现最好的八个城市。而汽车之城底特律依然在持续复苏，是目前唯一一个房价低于2000年价格水平的城市，也是被业内人士与大陆投资者共同看好具有更大的投资机会。高锐地产(http://www.gloryre.com/)相关数据显示，从2012年开始，在美国投资房产的中国消费者呈逐年增长的态势，而且由于美国房产永久性产权的特性，无论是作为资产投资增值还是传承给下一代都更具优势。</div>
       
       <div style="margin:1em 0;text-align:center;">
          <img alt="" src="http://www.premier-capital.com/cms2/upload/uploader/admin/44481.jpg" />
       </div>
       
       <div>上图是全美前10大和20大城市价格指数。截止2013年11月全美房屋平均价格已经返回到2004年中期水平。从2012年4月历史低点起，前10大城市复苏了23.0%;前20大城市复苏了23.7%。</div>
　　<h3 style="margin-bottom:0">海外投资更需专业服务</h3>
　　<div>助力国人赴海外投资的专业海外房产网站龙腾网(http://www.long-termproperty.com)提示，在海外房产投资被普遍看好的情况下，个人或机构投资者还需专业服务机构的帮助。首先要详细了解其国家的法律法规以及各项税法，还要仔细考察地产行情及房价、租金走势。借助专业服务公司为您的投资保驾护航，显然是最为明智的选择。</div>
    ]]>
  </c:content>
</c:component>